有冇絲打有婦科中醫介紹？想睇卵巢多囊症

上年十月去睇西醫，確診有卵巢多囊症，
但西醫話唔算嚴重，冇開藥，等七月覆診，
淨係叫我控制體重，做運動，改善生活習慣之類。
後來我上網睇話中醫可以調理身體，對個病會有改善，
想問下有冇有喱個病既絲打有婦科中醫介紹？
唔該！

入黎傾，剛開的